港女Elkie 咁正都冇人講

nope

想上佢

CLC仲會唔會comeback?

咪癲啦

港女正喔‧‧‧

黃?

支持港女

無胸不了

AAA cup

點止呀

靜靜地

但係竟然咁多負皮

呢段好cute

Elkie帶其他人食點心

balls are so small

少少krystal feel

佢同子瑜好熟
會唔會私底下一齊屌鳩中國

C都無, 唔合格

本來麻麻地
但佢帶左個頸箍
即刻加分

肯定有

心動了😳

好似泰國人妖

咪色她

最近佢曝光率高左 發現佢真係幾靚 又有港女味

我寵幸她

成個fyy咁

雖然講韓文，但係講野個tone係廣東話完全冇尾音

正過fyy la

白痴仔收聲啦

ig?

最開頭咪有link囉

西樣格

樓主食開屎?

睇下佢d片，完全唔同

係，食開你老母

超靚

超令=3=

點解冇人講啊

點會*

墊左 比盡A+
利申 比Ex呃左以為有B 除衫先知Aa

幾正都唔好上連登講啦
攞出黎比班撚樣打飛機同負評呀？

錠欣

會唔會有BB
好似未去到A

美者，胸之乏也

冇做護旗手真係算係咁啦

比人斷正啦死黑驚

會唔會講下台灣大選去邊到旅行好

iPad

屌你老母唔好搵件垃圾同佢比

佢有仔 條仔係韓國演員
利申 識佢個fd

貼定俾陣間入黎既推拉師先
順便推post

底褲黃

未必會
聞說佢公司今年出多隊女團 資源分配只會越來越少

之前一齊拍劇嗰個?

畀韓國啲高層有錢佬瘋狂中出 不了

我個波仲大過佢

一個公司經營咁多隊女團 世界級

放任你哋自生自滅都一種經營手法

真係無波

全團做Youtuber算數

港女都開始定期出vlog
7個入邊 最搞笑係大家姐 掛住湊姪

咁樣衰有咩好講。。。

Elke仲正咪又係無人講

旅發局如果有腦就應該搵佢做香港旅遊大使啦 大把韓國人會嚟
台灣已經係最好嘅試範
成鳩日話經濟唔好 根本係乜鳩都唔做 日日大灣區大灣區

Cls

最多B-
利申 樣靚>大波

咪又要同d高層含撚

咁中港台日韓全部女artist都唔討論lu

美圖

唔出奇 佢以前讀大埔名校

其實片入面反而仲靚

邊忽似

btw佢喺泡菜國撈成點

其實而家點解個個都好似差唔多樣

處？

有冇人有印象當年Elkie 同班睇落仲係讀緊小學既𡃁妹跳埋d 濕鳩女團舞
而家諗返都唔知個mv 做乜鳩...
除左佢之外得兩三個似係中四五

借個位
推

會，識佢！

honey bee？

不了

幾合襯

好似係全港被捕中學生第二多

想屌

拉

香港依家冇乜人聽Kpop, CLC又唔夠其他女團出名，佢當然少人講

落左妝先講

番去食個海底撈先啦
投票？ 不了

正腳

成個fyy

好撚肥……今次COMEBACK公認最肥既一次

佢就係想得支那人黎香港
完全依賴支那
你估真係想香港好咩

佢搵而我不知道,呀漿就有可能